點解m記出前一叮麻油味嗰包粉咁撚難食

真心好難食
完全同薯條唔撚夾
最經典都係bbq 同紫菜味

本身今日想試，都係算9數
黑蒜油已經好差

下 中，我覺得ok喎，黑蒜油就真係好垃圾

落半包. 再試味 .
成包落好咸.....